係咪交少左稅?

我16年grad, 16年9月開始一路做野
今年8完收到要報17/18年既收入
依家就出左17/18既應交稅 同埋18/19既預繳

但係16/17呢?我都有做野架喎
點樣報番個一年既稅?
驚交少左無啦啦有一日比政府抽後算帳

8月*

扣左免稅額咪沒.

年年都咁閪多阿屌

咁你有冇報稅？

不如你諗下 所謂既年度 , 係幾月至幾月啦

放心啦 遲下你就會收到一封係報交返16/17稅單

做左2年幾野 轉左5份工 有2份係政府perm位 仲未交過稅

u grad? u grad 都唔知稅點計 財政年度點計？

政府扣稅多左

話時話 仲未收到信叫我交稅
雖然應該唔洗交

自膠先

16年9月至17年3月搵幾多? 少過12萬應該稅表都無

太低收入咪無稅交

再自膠，應該係13萬2千